《通識題》投考警隊，可否令警隊質素提升

一路進攻功能組別，一路投考警隊，雙管齊下，我地仲唔贏

劣幣驅逐良幣

唔好話比人知

功能組別係踢走舊人換血
加入狗隊啲廢老都唔會走 有撚用咩

破大案，大學生考督察

雞竇啲雞個西黑

你老母做乜唔入去做白雞

歡迎黑警五毛回應

考親督察都有啲學識啦

有學識唔可以黃營?

咁進攻功能組別又會覺得係岩既？

你講到大學生就係黃絲
我話比你知上面讀得書多年年考第一既都係藍
所以唔好以為高學歷等於黃

一個可以踢人重奪控制權
一個入去比人洗腦都好用來比較

咁我又無咩識到90後係藍絲

你係咪九十後
如果係你咪個位藍絲囉

。。。

加入isis 會否可以感化佢地？

共產黨都有好人
一個人有槍有炮有權就會成魔

你講野咁撚五毛
間接想同人講唔好爭功能組別
入去功能組別=加入警察既慨念了
用感情騎劫 但個例子又比較得唔岩
五毛味出晒來啦
功能組別輸邊撚個最開心
咪係出糧比你既共產黨囉

功能組別可以贏邊幾個？

輸左邊個開心？

無分析過可行性，但無心理準備輸。。。

隨便dq你

咁所以乜都唔做就最好？

梗係咩都做啦

留番d資源做番d有把握既野，
買股票都買隻有前景既股票啦。

入到學堂受訓，入邊個套洗腦教育，你幾黃都變藍啦，變成維穩政權既兩足犬